吳亦凡真係好fashion

生意失敗？

666🤙

乞衣

啲蘇做乜9, 好撚想剃撚哂佢

Skr

扮GD？

有范兒